【嫌「亞視味」濃】憶起陳鴻烈拍劇猝逝 歐錦棠叫樂易玲做「婆娘」

歐錦棠接受周刊專訪，不避嫌咁叫樂小姐做「婆娘」。(資料圖片)

剛完成舞台劇《科學怪人》演出嘅歐錦棠，今日就有周刊嘅專訪中，憶起陳鴻烈當年拍大台劇時猝逝一事，歐錦棠不屑咁鬧爆一個人係「婆娘」。

歐錦棠口中嘅「婆娘」，就係人稱「樂小姐」樂易玲。棠哥喺專訪入面講到2001年佢加入無綫，當時已備受重用，一劇接一劇，人氣都算唔錯，點知2003年樂小姐入咗無綫後，歐錦棠就冇運行。
專訪係咁講嘅，樂小姐入咗大台後，就即時召見棠哥，並唔係話要力捧佢，係叫佢忍吓喎！棠哥當時都好愕然，唔知樂小姐叫佢忍乜，之後就話佢有陣「亞視味」好重！
棠哥最嬲樂小姐嘅一件事，係當年陳鴻烈喺拍劇期間猝逝一事。2009年，佢同「大閆生」陳鴻烈拍攝《畢打自己人》時，陳鴻烈突然心臟病發，當時佢睇住陳鴻烈離世，佢同一班演員準備離醫院時，樂小姐同佢哋講，叫佢哋唔准話烈哥走咗，棠哥覺得佢唔准佢哋講嘅原因就係要等佢做發言人，但當時棠哥冇理佢，離開時就同記者講烈哥已經離開。
翻查當年報道，棠哥真係喺離開醫院時，喊住同記者講：「走咗喇，走咗喇！」(新聞連結： )佢又重提樂小姐當時好似做咗「發言人」咁向記者交待烈哥離世嘅消息。其間佢仲講到歐錦棠扶烈哥去休息，有人俾一杯水烈哥飲(新聞連結： )。但棠哥喺專訪中就否認有攞水俾烈哥飲，佢仲嬲到話可以睇翻當時閉路電視，話有人作嘢喎！佢又話今次用「婆娘」嚟形容樂小姐，一啲都唔驚，笑指驚佢有牙呀!

佢而家好似好大隻

男人老狗做埋d八婆野

你係咪精神有問題?

唔洗你講都知佢係西女人

真

條死八婆呢排失勢，班比佢地兩個女人趕走嘅猛人仲唔出返嚟屌到佢地反皮

女人做高層真係黑人憎

死臭閪

女人做上司係災難

呢條620要捧D識奶閪嘅男藝妓嗎！！

棠哥唔識奶閪咪無運行囉！！

臭屄

620最寵幸既係咪陳豪同埋唯唯

亞視味

而家最重亞視味咪cctvb囉

乜唔係黃宗澤咩？

武紀勇

講亞視味邊個濃過煎pan

干將

歐錦棠

tvb冇人性是常識吧

黃宗澤唔係佢啲人

但係林峯唔憂做

亞視味 冇講錯喎